Ja Het kostte vier mannen, alle vier in vuur en vlam met prachtige decoratie, en de Chef van hen kan niet bestaan ​​met minder dan twee gouden horloges in zijn pocket, emulatief van de nobele en kuise mode ingesteld door Monseigneur, aan dirigeer de gelukkige chocola naar de lippen van Monseigneur.
